原來屈福特已經幾年冇贏過猁物浦😨

猁物浦今季咁fit
又有神秘力量幫手明黑鳩你
讓1.5/2都仲有兩倍

馬會果然係慈善機構

又係3-3

講乜撚野呀你

有vvd alisson 一球都失唔到啦

燈完未

我鏝先勁 1月開始狂勝 垃圾利同我收皮

你唔信猁記都要信足總
今年點都做比猁記

利係唯一可以燈嘅波 因為燈唔燈都失分

屈仔應該都輸

係輸幾多粒

一黎明奴傷左
二黎屈仔狀態唔錯

雖然都係後防問題持續

利申：屈仔fans

清sick ball😉👍🏿

直接買冠軍好過啦

又燈

每場都買猁贏
贏咗再加注買冠軍先可以賺到盡

理性分析
想多d巴打赢錢

齋買win都話
買盤輸死你都未天光

利記主場場場大炒

我猁前場把把尖刀
後防又有vvd屈機
冇可能會輸

係
仲要英超一哥對7弟
用青訓都可以大炒炒

上呀,迪路飛奧

笑撚死，近2場輸成8球

上場上咗
今埸冇力

過埋今晚 輸夠12球

我利炒多佢幾粒
今季隨時要幾得失

樓主收到錢未